【復仇者聯盟4】老翁一人買兩票看電影 手機放椅子惹人懷疑但背後有催淚原因

《復仇者聯盟4：終局之戰》來到上映第3天，相信陸陸續續都會有粉絲特意到戲院收看，避開劇透之餘，也湊湊熱鬧，與朋友打開話題匣子。不過《復仇者聯盟4：終局之戰》背後，原來埋藏很多催淚動人的故事。

台灣有女大學生在網上分享，見到同場有位阿伯買了兩張《復仇者聯盟4》後與她聊天，特別講到：「我自己一個人看，但會放手機在另一張椅子上。」

女生最初聽到，以為阿伯是偷錄影電影，還要光明正大跟別人講，可是後來阿伯補充，他有位要好的朋友是個Marvel狂迷，可惜最近過世，遺憾未能收看《復仇者聯盟4》。

所以阿伯說：「今天是他頭七…手機想放他的照片陪他一起看」當下感動了女大學生，並會幫阿伯跟晚班的服務人員手機放椅子上的目的。

有不少網民都覺得好感動，認為有如此交心朋友，還會在對方不在後如此有心實屬很難得。